天文台既黑雨準則係點？

好似依家落到狗屎咁 市民有無權去查天文台有無按照規則去定暴雨級數？

佢話係就係

天黑先落大雨就係黑雨

唔使理幾大幾細雨
紅日假期落就得

每小時70毫米，但佢張圖淨係show到>40，咁係41定係100根本無人知

我記得上面仲有紅色、紫色
未到先唔出

你講完出黎有冇笑？

笑自己戇鳩

8號波以上隨機附送

宜家咪黑雨

0900-1800 跟標準
其他時間是但啦

梗係啦 返工前永遠唔會有 除非落撚到瀑布咁